聽到d人話爬珠穆朗瑪峰有高山症真係得啖笑

我平時坐飛機係萬幾尺上空行黎行去都係咁啦

估到有人會話佢地係爬 辛苦好多 但都冇咁誇張掛

On9 飛機雖然飛到成萬米高 但入面氣壓同海拔2千幾差唔多
利申用錶睇過

你搭個架用木頭做?

等壓層 10,000呎~23,000呎--此高度範圍內，人對壓力減小之變化開始感到不適，艙內開始加壓，艙內並保持定值，約等於等壓層開始之大氣壓力

咁你都知，要求連燈仔一齊提名你攞諾貝爾獎

邊個同你講上珠穆朗瑪峰會有高山症

其實如果係其他山無高山反應，再行係咪都一定無事？定次次都有機會？

又唔見太空人有高山反應

d 死mk 爬下山就扮病呃like

人地講緊高山症你講乜撚野氣壓

咪就係 爬個山要生要死咁

如果飛機上面有隻蝴蝶喺到飛，隻蝴蝶咪飛到萬幾尺高空

鍾意爬山嘅通常都係啲孱仔

唔係坐高山點會有高山症？

因為上高山要高山證